\documentclass{hust}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\lfoot{Tạ Bảo Thắng - 20153544 - KSTN-CNTT K60}
\title{thesis}
\author{tabaothang}
\date{April 2020}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage{float}
\geometry{
top=2cm,
bottom=2cm,
left=3.5cm,
right=2.5cm,
headheight=17pt, % as per the warning by fancyhdr
includehead,includefoot,
heightrounded, % to avoid spurious underfull messages
}

%\usepackage{fancyhdr}
%\pagestyle{fancy}
%\fancyhf{}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
%\fancyhead[LE,RO]{\leftmark}
%\fancyfoot[CE,CO]{\thepage}
%\makeglossaries
\loadglsentries{glossary}
\setcounter{tocdepth}{1}
\begin{document}
\input{sections/other/cover}

\input{sections/other/mission}


\input{sections/other/acknowledgement}

\input{sections/other/abstract}


\addcontentsline{toc}{chapter}{Thuật ngữ}
\chapter*{Thuật ngữ}
\input{sections/other/glossaries}

\listoftables
\listoffigures

\newpage
\tableofcontents
\newpage



%\acresetall
\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời nói đầu}

\chapter*{Lời nói đầu}
\input{sections/other/preface}

\input{sections/introduction/index}

\input{sections/problem/index}

\input{sections/encoding/index}
\input{sections/mfea/index}
\input{sections/results/index}
%
\chapter{Kết luận}
\input{sections/other/conclusion}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Tài liệu tham khảo}
\bibliographystyle{IEEEtran}
\bibliography{ref} 

\addcontentsline{toc}{chapter}{Phụ lục}
\chapter*{Phụ lục}
Chi tiết số liệu kết quả thí nghiệm được trình bày từ bảng~\ref{tab:ResultsType1} đến ~\ref{tab:ResultsType6} bên dưới.
\input{Table_Data/Type1}	
%
\input{Table_Data/Type34}
%
\input{Table_Data/Type5}
%
\input{Table_Data/Type6}
\end{document}
